Tales of Zestiria PS4限時免費下載

歡慶台北國際電玩展開幕，日系RPG名作『Tales of Zestiria』PS4繁體中文版，1月20日起至2月2日限時免費提供擁有PS Plus會籍的粉絲朋友下載啦!!

另外依家到3月16日online買Plus有Second son同1886送

想問下如果本身已經係plus會員再買多次係加時間定重新計過

可以疊加

又幾抵屌

要台灣PSN

唔洗，香港fb都出左post

TOZ咪傳說中果隻

冷血傳說

正喎

試左，真係免費

Lm

即係要再買多次先送2ND SON, 1886

女主角玩幾個鐘就永久離隊，但又繼續有佢d裝備賣

糞game

傳聞好垃圾

另外依家到3月16日online買Plus有Second son同1886送

Source?

垃圾 Game 大放送

上Ps Store已經有
買一年plus Second son同1886二揀一

以為送哂兩隻咁好

想問呢頁會籍係邊度禁
淨係搵到普通版無送game版

我本來係打"或"
之後唔小心清左內容
手快快打多次打左"同"

Ps store首頁㩒佢個廣告入就有